\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)

&& Alle Spieler*innen eines Teams sollten Hosen in einheitlicher Farbe tragen.


&& Die Hosen sollten eine Nummer auf der Vorderseite haben.
Die Nummer sollte dieselbe wie auf dem Trikot sein.

\end{easylist}
